手機RAM問題

買左兩條DDR4 16GB RAM
點加落部iphone 11度?

加佢地入apple wallet

放係機背, 笠個殼就得 買多2條 用4條會再好D

使乜俾錢買，Download咪得

用膠紙得唔得

上華強北問下
應該得

首先樓主個腦要裝返個cpu先

有
我用緊intel pentium 4